\documentclass[12pt,a4paper]{report}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\textbf{Abstrakt}

Cílem identifikace rodného jazyka je rozpoznat autorův rodný jazyk na základě
jeho projevu ve druhém jazyce. Tímto druhým jazykem je v naprosté většině
dosavadního výzkumu angličtina. V této bakalářské práci používáme 3~715 textů,
které jsou napsány v češtině nerodilými mluvčími. Metodami strojového učení
určujeme, zda autorův rodný jazyk patří mezi slovanské
jazyky. Pomocí nejlepších modelů dosahujeme při klasifikaci úspěšnosti 78\%.

\end{document}
